
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`0`	zéro
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`1`	un
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`2`	deux
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`3`	trois
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`4`	quatre
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`5`	cinq
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`6`	six
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`7`	sept
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`8`	huit
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`9`	neuf


Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`10`	dix
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`11`	onze
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`12`	douze
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`13`	treize
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`14`	quatorze
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`15`	quinze
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`16`	seize
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`17`	dix-sept
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`18`	dix-huit
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`19`	dix-neuf


Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`20`	vingt
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`30`	trente
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`40`	quarante
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`50`	cinquante
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`60`	soixante
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`70`	soixante-dix
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`80`	quatre-vingt
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`90`	quatre-vingt dix


Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`100`	cent
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`1000`	mille
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`1 000 000`	un million
Comment écrire le nombre suivant en lettre<br><br>`1 000 000 000`	un milliard


